Lord Henry liep door de kamer en zitten door Dorian Gray, nam zijn beide handen in eigen bezit ze strak.
"Dorian," zei hij, "mijn brief--wees niet bang--moest vertellen dat Sybille Vane is dood."
Een kreet van pijn brak van de lad zijn lippen, en hij intrede aan zijn voeten, scheurt zijn handen weg van Lord Henry's pak.
"Dood!
Sybille dood!
